[意假]5大聯賽得返意甲有競爭性好睇

以往係蛆超既意甲
竟然係今季淨返仲有得鬥下冠軍既聯賽
隔離鏝城 拜狗 疤狗 鈀鑗已經全部放甩晒等封王